毒撚最想試的事

我想做個統計俾自己去試下,同個女仔

想脫毒
屌！！！！，！！！！！一一

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

呢個後話啦,前戲點鋪排

食韓燒,壽司同睇演唱會